其實警務處處長個位係咪都需要普選

明明係人民公僕
係咪應該個別地受人民約束

只要特首係普選出來
相信佢有能力找到為香港人的幕僚

現在問題係, 由上至下, 都是為了中共及權貴服務

同一個人擺返落民主政府隨時變人見人愛

如果特首係經一人一票普選產生，咁個政府自然就係對人民負責

所有官員問責制同埋彈劾機制都會行之有效，警務處長點濕鳩都好，下場只會係俾人踢落台